屌 原來ramsey奶共既

做乜用呢個絲字

支持國米今晚打敗祖記

fart checked

fact checked左，樓主張圖係真
btw 上面block 左睇唔到，邊個黎

又黑又白

屌 咪p圖啦

咪quote條戇鳩啦，樓主果張先真

以後罷買祖狗波衫
講完

絲朗

阿妓唔需要呢啲咁嘅人

理鳩你真定假圖
咁搞法大撚把人反你祖記
含撚啦執柒佢啦